求下你地還手啦

屌 睇返新聞速龍小隊 得10個8個都敢衝入人群 係咁打 d人就on99係咁比人打 同係咁向後走

老實講 夠膽企前線我真係好敬重你地
但見到你地係咁俾人打 仲拎把遮係度擋 督下督下我真係笑撚左 同好心痛你地
你地敢企前線 橫掂都會比人打 d狗衝埋黎抗打幾下拖低一兩個拉去後面 後面d手足再夾手夾腳打撚到佢仆街又好 搶走佢d裝備又好 仆街我地個個帶晒口罩 認唔到我地
認到都拉唔知拉邊個好啦咁多人
前線都夠膽企 唔爭在真係打撚柒班狗啦
見班狗埋黎就退後 仲敢黎 企最前義士就扯佢入後排 後面就打撚到佢仆街 搶裝備 之後仲邊會敢咁輕易衝入黎 橫掂都比人話暴徒 唔爭在啦

班狗就係似住我地唔敢還手先敢衝埋黎
屌你老母試下有個跌左枝槍or有個比人搶晒d野比人打到仆街

D狗都係打份工 見到咁既情況一個唔覺意會中槍or比人打到仆街搶晒d裝備 睇下邊個敢沖第一？

琴日都最少幾萬人對幾千人 10對1都敢衝埋黎 可想而知班狗跟本唔驚我地 一棍一棍係咁打 搶鳩佢地枝棍扑返佢 等佢試下枝棍幾撚痛幾撚甘！大家一定要團結 唔再係被動 被打果個 一定要還手呀！！

我知實有人屌我咀炮 試下去前線俾人扑兩下 所以唔岩聽既就繼續擔遮啦

遮只係防禦 我地要反擊呀！！！！！

我覺得好撚恐怖
只係一日
啲和理非又好似出返嚟咁
全撚部食人肉饅頭

攻擊要夠強
你估佢地有有著護陰？

你帶頭ok? 我驚痛

當義士係肉盾咁 屌
打機都知啦 有人幫你擋 後排就要做輸出打鳩班狗啦 tank係前面擋 其他人走得仲快

大家要團結唔好比前排義士白白比人打同拉呀！！！！

巴打你同我依家即刻保護返個頭部先

Ok ar 你到時記得要幫手打鳩班狗

屌你 咁都曲？

唉 最慘係見到佢地成碌木噉企喺到
佢地等緊乜？

10:30立法會見
你大叫 你做大台 連登仔集合ok?

國際各界都關注緊
唔好比位人入
比全世界睇下我地香港人既質素

佢地應該真係有護陰
但雙拳難敵四手 何況我地有40隻手

咁多支高清鏡影住 你戴口罩都實認到
唔好害人

大你老母台咩 有大台晨早唱完歌散band啦

現實就係 義士上前擋 點知後面班友走哂 如果全部人向前沖 唔好話速龍 暴龍都搞得掂

咪做好準備n95 etc
唔可以一尾淨係比人打

狗打你係合法
但你打佢就係襲警暴動喎

真！！！！就係想表達呢樣 後面d人走得快撚到

陳雲：持久戰要成功，必須製作或購買方盾。

唔還拖都保護下自己唔該

咪ff咁多啦，有冇真係去過現場架，慈母見人群就放煙，你走都走唔切，冇可能埋到人地身架。

講就易啊.兩個開遮擋一個拎長遮篤.要練過先得

屌你 依加無打都又開槍又盛啦
講到無打就唔係暴動咁

人最弱頸部，亦都最難保護，只要攬住佢地個頭盔，順住一個方向扭，唔死都殘廢

講緊 d狗明張目膽咁衝埋黎果時呀
鬼唔知你媽係女人

唔係咁易架葉師父

唔係督呀 係佢地衝埋黎扑d遮果陣 扯一兩個入人群 入後排 前面繼續擋

我Buy你，但奈何今次冇武器冇防具冇組織

屌你啦！點還，我地乜撚都冇，買武器香港人又未到呢個level,肯上前線既有幾多人。還到手一早還左啦，on99

後排拎電筒舉高向前狂閃可以解決.速龍都係咁影響記者啲can.

老實講死左人就唔同玩法 千其唔好 到時我地真係暴徒 比藉口班狗用實彈
國際社會唔會再幫我地 輿論就一面倒

on9你當警察唔識捉人？佢齊裝佢捉你易定你捉佢易踢

玩法仲有，攬球，帶頭盔，背脊裝背板，衝埋去攬住黑警條腰撞到佢地瞓低

5:13 哇

7:00 WOOHOO

利申：本人反對一切暴力 嚴厲譴責暴徒

加油！！ 好似借東風咁 搶佢地d裝備
我地有既係人多 係團結 我地唔係逗份糧
我地為香港 為大家 為屋企 為下一代！

前線好撚多人喎 係後排走得好快 又無人敢還手
D狗就當義士免費雞咁 任扑

咩都好啦 後排唔好走得太快 幫下前排
我地要團結！！！

講咗兩日雞尾酒，點知現場扔頭盔扔水樽

要有武器，赤手空拳...

類似咁 有個攬住佢訓低 其他人要幫手！！！！最緊要係幫手！！！
有人肯做就一定得 加油

仲有扔遮

反咩擊
根本永遠班PC都有更高一級既武力
你用手佢用棒
你用棒時佢用槍

唔好硬鬥硬
冇得鬥 ！！
要坐唔抵！！

要智取！！
鬥煩膠
影響力勁又唔係暴力

推

就係赤手空拳先搶到佢地d裝備 目的係要搶裝備 打到佢地仆街係順手既姐
到時敢還手 敢打鳩班狗 仲要有武器真係會打撚死佢
一定唔可以死人 死人到時真係 宵禁 實彈 國際社會 輿論 無人會再企係我地呢邊

叫咗唔好扔啲遮，飛一遮就玩完，物資以經唔多！

阻二讀 自己香港自己救

就係果時有人擋有人篤 遮長過佢.幾個有一個可以篤中頸佢都收皮

100萬人齊心協力衝佢3萬老母
我唔信咁都輸

屌你老母
教唆襲警 ?
俾人起到你底原來係警你就大撚鑊

樓豬拎住個keyboard橫掃升軍添啦

屌你老母 咁你企最前去唱詩歌淨化佢地囉 仲和班非 收皮啦 屌你老母

依加仲閪有100萬咩 69 612 今日613 我地有3萬都算好啦

你有無行出黎架 係度亂打嘴炮

曲你老母

又好似係，但中後排唔可以縮，一縮前線即死

係 咁繼續擔遮啦

我同樓主諗法一樣

問題就係裝備唔夠呀 後面大把人得口罩添
幾秒一粒催淚彈 全部上去硬食然後咳死有咩意思呀
你知唔知尋日幾多人哮喘發作呀

其實一定要還拖

即係返去和理非非？

係唔係都話你暴動架啦

就算有3萬
肯衝既人十分一都唔知有冇

支持你帶頭 出嚟領軍

盾都冇，用遮檔，遮都得comdom都得啦

點還手
你估真係有外國勢力sponsor咩，邊有武器，有都運唔到入去
除非戰場唔係 金鐘

你睇多幾個live 有時係速龍10個8個明目張膽 衝入人群係咁打 果時無彈都無
有d未行到就走定先 有d走得慢 就即刻比速龍衝埋去圍佢 係咁打係咁打

唔係和理非 但唔可以有人死

你衝唔贏唔駛旨意贏個運動呀，你既對手係全世界最殘暴既共產黨同香港政府呀

而家社會風向轉哂黎香港市民咁又點
佢地照去開會手，照打鳩市民

你當佢地葉問定霍元甲
一個打十個？
埋到身一早埋左啦

平均10個對1個 當1半都5對1
搶唔到頭盔 都搶到佢地碌棍呀？

尋日立法會門口得我用棍打個督察 唉

食定止痛藥

重點係要搶佢地既武器 等佢地唔可以打人 同埋要佢地知道我地係識還手 唔係免費雞
任扑

有嫁 睇電視都要電費

加油呀！！

精人出口網上煽動他人

講你就叻 講到咁輕鬆

依加睇落前面有野一退
後面就跟住退
一下就俾狗隻推前
下次會唔會有返啲戰術
冇補位齋退見到極速瓦解

我話我有份比人扑呢 你又點睇？

依家去打交咩?

有邊隻眼見到我話好簡單or好輕鬆呢

係要比人打呀 同埋唔敢咁輕易衝埋黎打人

其實無人指揮係好難 大家都驚

係要唔比人打

講到d黑警求其都比你打得贏咁
成班高防近攻高輸出 走慢少少都比佢捉入堆中砌

唔還手枉爲人

老實講
我夠想拎住支棒球棍去還拖
但你拎得武器 有冇合理嘅理由都好
係呢個moment係未去到戰場已經會俾人的咗番去

成地磚, 走去掟水樽,,,,

我唔使睇live 我當時就喺現場
就算唔食中 啲煙飄都好撚難頂
你企到一分鐘我當你贏

啲煙已經散咗好多人
有啲人不幸甩隊
但當時情況真係好亂好驚

我勸你唔好再睇live 紙上談兵
你自己企前線感受下
如果唔係根本無討論空間

要商量點改善點諗對策
都係當時企最前嘅巴打

你叫人還手 麻煩你自己都做啲嘢
就算唔領軍都出錢買下裝備 防毒面罩嗰啲

實戰經驗都無 然後不停廢up對件事又咩幫助

就係要反道其行 捉佢地入堆中砌
我地多好撚多人阿麻

我都想講煙霧彈真係仆街

Btw
巴絲打有時幫朋友分享唔好講到自己經歷咁
分返清楚

你講就兇狠
點防催淚彈？

比人打完仲要搵鳩埋你
仆佢臭街

認同

On9仔 叫你返去睇返d live呀 做乜撚野
我都係返屋人企睇返
係咪所有開post既都=無出去？

我屌你老母呀

有催淚彈咪一齊走 無果時呢

加油

出面咪教咗用水淋熄

所以要有防毒面具

真 所以重點都係搶佢地d 棍呀頭盔
等班狗知道唔係鐘意就衝埋黎扑幾野 係有後果 咁已經好足夠

你有食過彈就唔會講得出叫人還手
依啲廢話

埋身都好難啦

收皮啦扮乜出過啫

我夠識話我係企最前屌班狗老母啦

「只要有鍵盤，每一個人都係鍵盤戰士」

圖呢？冇圖你老母被人扑都得

大家唔係怕速龍，而是背後的暴動罪。香港現時尚算可以，除非去到人不畏死。

民不畏死，奈何以死懼之？
若使民常畏死，而為奇者，吾得執而殺之，孰敢？
向使民常畏死，常有司殺者殺。
夫代司殺者殺，是代大匠靳，夫代大匠靳，希有不傷其手矣。

民眾不怕死，又怎能用死來威脅他們呢？如果民眾一貫都怕死，那麼對膽敢胡作非為、逆天行事的人我抓來殺掉，還有誰敢妄動呢？就算民眾一貫都怕死，那也應該由專司誅殺的人去殺。代替專司誅殺的人去殺，就象代替高明的木匠去砍伐一樣。而代替高明的木匠去砍伐，很少有人不會傷到手的。你代天去殺，很少有自己不受傷的。

「民不畏死，奈何以死懼之？」政府對於民眾的治理，不外乎「恩」、「威」二種方法。其中的「威」就是政府的強制力，「威」到了盡頭，就是「死」刑。死刑永遠都不是目的，而只應該是手段。對於罪大惡極的人處以死刑，這對其他潛在的作惡的人是一種威懾。威懾在一定程度上可以使試圖作惡者不敢作惡，這就保證了社會的治安，使絕大多數人能夠安定的生活。這才是死刑的意義。「民不畏死」，為什麼「不畏死」？人的天性就是「畏死」，之所以「不畏死」是因為有比死更不能忍受的東西在壓迫他們。孟子說：「所惡有甚於死者，故死有所不避也」， 當統治者對老百姓的壓迫已經到達了讓老百姓寧可死也不願意承受的地步，那麼當然就「民不畏死」了。

燒撚死班差佬都唔抵可憐

屌你老母笑撚死 講到叫你埋身衝埋去打鳩班狗咁 中文拎u?

進修下 睇多幾次我講咩先啦

前線拎住部電話影相打個卡post下ig先？
人唔笑你都吠啦

你y你講得啱架
如果出面幾萬個人都係旺角果班人咁兇狠，d速龍肯定打死哂
但實際係連女仔都企前排
你擋得幾多

咁你不如你解釋下你叫人還手係咩意思先

衝上去嘅還手唔係打9佢

係咪圍住佢屌佢老母呀

Btw你啲攻擊好低層次

都係既 大家都驚 大家都怕
只係想大家都盡量唔好再比人亂咁打
前線真係好慘 食一棍唔係野少
班狗真係覺得對住群羊 任打唔嬲
來比班狗知道我地唔係

講就叻，不如試下拎個鍵盤出去金鍾當武器，有尊武應該有加成

咁多記者幫你影

103萬人遊行，政府都唔睬你

咪話班狗衝埋黎 前線係咪都比人扑 後排 搶佢地d裝備 而唔係白白由前線挨扑

Btw 閱

根本到依家仲講話咩向前衝 唔係話企前線
現場都無去到
前面一爆 前面就話退呀退呀 全部人一齊向後
班狗又逼前 你再衝就再食彈 所以就愈退愈後
我後面feel到有推返大家上前
但前面我諗真係頂唔順 所以防線愈退愈後

我哋係輸在準備唔夠

外國人個個都屌示威唔似示威

咁準備好d再去過，買過貴d既鍵盤

笑撚咗
經典真係要cap低

我成日覺得多啲樓主呢啲香港有救

成班人綁撚住當肉盾俾狗咬

麻煩你原句還返畀樓豬

論係TG定連登，尋晚開始一大堆acc突然湧出嚟，叫人散，叫人降級，好多巴打信咗佢哋中晒伏。

請唔俾佢哋迷惑

佢哋嘅目的就係要係後線 (連登，各大TG group) 亂人心，令你軟弱，減輕前線(警察防線)嘅工作壓力，最後令你哋被瓦解。
佢哋最常用嘅手段，係恐嚇，例如：
1. 收到風，X點準備用實彈，走呀！！！

2. X點鐘清場，會出實彈，返屋企啦求吓你

3. 班狗打到癲咗，走啦！！！

4. 唔好掟乜掟物，一陣間人哋有藉口升級武力，要醒少少，和平示威

5. 暴動罪坐好多年架，唔好呀

請記住以上說話全部同政府，警察利益一致。就係想你弱，想你怯，想你散。你手段越弱，警察就越唔洗用啲係鏡頭前睇落核突嘅手段招呼你，減輕輿論壓力 你越弱，佢越輕鬆。

面對呢啲言論，可以試吓咁諗：
和理非？2014年雨傘佔足三個月，大前日百萬行，結果呢
唔好升級？尋日無升級，咪一樣開槍打頭
再搞入暴動？而家777已經定性咗係暴動啦

請廣傳

失策既係後排唔夠裝
眼罩 鹽水都傳上前線
我發夢係正後排傳物資
雖然唔係硬食彈
但d彈味傳得好撚快
無奈要暫時退到中後排
屌佢老母 隻眼葉撚到仆街

呀唔記得，樓主可能係無返工既（熱血沸騰青年）（沸青），一時無錢買（武器）義士快d 籌錢比佢買

睇咁多負皮就知而家左膠幾撚多

啱呀 我琴日同樓主打MH組隊 打緊霸龍果時手後面隻弓走鳩左去 激撚死

樓主 最緊要安全，非常時期頭盔要戴好

就咁？ 好有建設性同好有見地

前線做過，無backup好難打，得一個點捉一隻全裝狗

差幾多錢
睇下幫唔幫到手

韓國青瓦台聯署

下 你唔係講緊笑話咩

連笑話都要認真覆？

貼戶口睇下有幾多 幫到咪幫

我都可以幫手出錢！

樓豬真係好有建設性 我完全100%支持佢上前領軍

「示範如何在催淚彈環境下搶裝備」

係 得tank係度擋

細路仔打交咩，一係唔好打扮弱者挨棍，等國際口誅筆伐，一係就武裝革命，依兩條係遊行總綱

你還拖就真係幫對家制造口實

求下你地還手啦。貼地一點，最容易買到，又最大威力，一定係火。一個背囊可以裝10枝啤酒樽汽油/火水。扮記者可以好接近前線。

建議下你睇左我講乜先再係度吠

講咁多做乜春 上前領軍最實際
你咁有諗法 唔揸軍令嘥撚咗你啦

Btw依家返出去推正經高質post 今晚再撚狗

xue學唔知邊條撚樣話齋
運動可救港啊

請大家

勿覆廢post 馬後炮post 集中今日行動post

任由唔關事嘅post沉底

好大隻字 好勁呀

笑 我企最前然後要四圍講拎優越感？
做咩姐你 無point 縮返入老母個閪啦

好撚型

就黎去過金鐘都計
過左送中條例 103萬人拉晒返上大陸

妳帶頭?

真係要打，其實都未必夠打，大家不斷升級落去，到時真係死傷慘重，諗諗其他策略好

好 到時記得幫手搶裝備 唔好走左去

唔夠打就一定嫁啦 只係防止不繼比人打

係現場一定知 另外有班好心做壞事既 係咁大叫走啊
最後咩士氣都無哂
其實你向後沖 已經中左佢計 引導左你班人到目標地點